我地有咁多核彈 想問爆左未

定係一粒都唔識爆 主要作用係令連登仔覺得興奮
所以建議正名為震蛋

哈哈哈哈

噓

一人一keyword:

葉虎

on9連登仔
乜鳩都話核彈

Come come come

1月8日 星期三
齊齊去幫襯